網上邊度有biotech嘅material自修

最近對biotech幾有興趣 尤其gene方面 想知youtube之外邊度有得睇下關於biotech嘅research

學咗咩叫基因先，由基礎學起。Coursera , edx 都有相關課程

英文維基不錯。

Molecular biology 打好基礎先